一直都唔明 有大灣區點解仲要明日大嶼？

正如林特所講大灣區屬於港人安居置業既地方 大陸咁q大點解仲要多一千億黎填海 會唔會自打嘴巴呢 定其實兩樣都假cap錢比黨先真

五毛入黎即block 唔駛覆

點解唔係大灣區搵個海，香港出錢填，d地歸香港

大灣區 同 明日大嶼
兩個on9 project中共硬推下林病死都推上馬，我屌，香港已死

都唔知邊叉個支持乜春回歸

林鄭知香港淪陷已成定局，即刻燒晒現有儲備為免中共掠水，再拎嚟填定明日大嶼令他日有險可守

有咩e郁賣地

你計錯數， 明日大嶼係一萬億
大灣區係洗走人(之後整公屋居屋就得)
明日大嶼係搬錢上繳中央(香港唔駛交稅?一舖清你20年袋)

筆錢落晒中國建築到喎

唉，所謂鐵娘子，當年被條支那矮仔兇到

明日大嶼唔通係人工要塞

大灣區係送香港人去
明日大嶼係由深圳灣直插港島for中國人用嘅

求鳩其連埋就係

同一帶一路一鳩樣

但係你諗下賊共性格 佢真係會強行奪香港 加上當年英國國力都大不如1830年前 而且香港冇險可守 抗日時期已經證明左
如果有美軍及派2隊美國航母係中南海
中共就唔會強奪 不過都係不可能

死路N條陰間直送

大灣區俾香港人住
明日大嶼俾大陸人住

人有多大膽，線有多直畫

其實兩樣都假cap錢比黨先真

你係唔明定唔敢信啊?

戴卓爾外交除左打鳩阿根廷呢d細國仲有咩政績 仲要主動做左列根隻狗 鄧小平企硬就收左佢皮

中式政治既野

司徒老…師已死